想問有冇人俾補習中介呃過錢？！

最近做緊份功課關於補習中介嘅法律漏洞！ 想問下有冇人試過俾中介呃過錢？
我之前有個case係 個中介sd咗假嘅聊天記錄比我睇 話個家長唔想再補，然後介紹第二個case比我，從中呃中介費！ 後尾個家長話冇講過唔繼續補。
唔知有冇巴絲有咁嘅經歷呢？？

我就係個中介

邊間?

好9

樓豬慘過做雞

如果你上第一堂冇留低家長個電話
中介點講都得啦
On9既係你